準備出去食飯 你問我答

二實果汁糖好難食

屋企除房幾大

大過你間房

我間房大過你屋企喎

“Noodle Restaurant” is a business selling Japanese noodles. The business is operated in the form of a partnership. Cheung wants to join the business as a new partner as well as a chef. But he knows that the firm’s business has not been good in recent years and is afraid of being liable to the debts of the partnership. His friends advise him to ask the existing partners to convert the partnership into a registered company before he joins.
REQUIRED:
Advise and explain to Cheung as to:
(a) his liability for the debts of the partnership as a new partner; (6 marks)
(b) the contents of the documents that must be submitted to the Companies Registry in order to form a private registered company. (9 marks)

Diu no english ok?

噉你學乜嘢人開你問我答?